從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

無人入嚟

我係孤島

三世書不會記載

巴打有咩煩惱可以講下

推

無須要快樂 恐怕你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

兩個唔同世界嘅人 無可能會一齊到

就算一雙手 只擁抱你的紀念碑

流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

有回憶仲想點

巴打做咩咁sad

會一齊到 但最後咪又係分開

咁不如當初大家唔好識到大家

起碼有個遺憾都係好既

無遺憾就唔會諗咁多嘢

有時會掛住佢 諗緊佢做緊咩 過得好唔好

因為你重未放得低，重鐘意佢。

我都試過 明明已經俾係wtp block咗 係fb搵返佢話好掛住佢 結果俾佢hea覆

整錯咗 但係算啦 冇所謂

因為男仔同女仔思想係調轉

女仔一開始好傷心 慢慢覺得冇可能啦如果佢想要我一早就搵咗 最後變絕情 因為佢以為冇可能

男仔一開始覺得唉好難一齊 慢慢又覺得唔係窩我努力一下可能得 因為超級掛住佢

除非你一開始就搵個女仔
如果唔係佢就算最後同你一齊翻都會覺得咁點解你一開始唔搵我